你問我答，估下我係男人定女人？

今日痾咗幾次屎，抺到屎眼都痛

你係咪男人?

你出貓

屋企廁所幾大？

我平時一悶就出花園行下, 唔知樓主後花園大唔大

女人黎m頭兩日夜晚應該用邊款m巾？

打過飛機未

又係你話你問我答嘅

企得落6個我

未有興趣開發

頭兩晚都唔一定多到漏㗎喎 佢係少血嘅用返普通都得la

再嚟

想估下都唔比

我夠有開過post話我係男人啦

咁你係男人

係1定係0

咁你係叮噹

兩樣都唔係

你老闆